Raab: want Trade Deals Nations That Violate Human Rights

Foreign secretary told staff that “restricting” trade because of human rights abuses would mean missing out on “growth markets”.